<resources>
    <string name="app_name">交流型運動app</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_haba">habaActivity</string>
    <string name="text1">Copyright 2014 Manabu Shimobe

Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
you may not use this file except in compliance with the License.
You may obtain a copy of the License at

http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
See the License for the specific language governing permissions and
limitations under the License.</string>
    <string name="text2">一道強光在墓穴通道內劃過,手持強光手電的男子四處照射,探尋通道的石壁和拱頂,還有那黑黝黝的前方.
強光近距離照射石壁時,黑暗中輝映出了男子的模樣.中年男子,清瘦,背頭發絲不亂,面容白淨,精氣神十足,兩眼十分有神,神態淡定從容.
整個人打理的干乾淨淨,穿戴也很整齊,一身黑色唐裝,手持一根筆挺的手杖.如此整潔妝容出現在這種墓穴環境下,不認識的覺得少見,認識的則會覺得很正常.這是位
手抓了手杖又杵在身邊靜候,翻湧的灰塵難近其身,強光手電朝著掌風刮開積塵的地面看去,可以判斷出,前方十幾米的半徑內的地面都是金屬鋪就的,並非只是腳下一小塊地方</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="textA">維他命A為促進生長與健康的必需因子。它有使眼睛適應光線之變化，因此獲得眼睛的維他命之稱。</string>
    <string name="textB1">維他命B1屬水溶性維他命，亦稱神經炎素，又稱為抗神經炎因子，它是白色結晶粉末，帶有些微酵母的味道。</string>
    <string name="textB2">一般所謂核黃素，它是一種橘黃色結晶性粉末，可溶於水但不溶於乙醚等有機溶劑，是形成紅血球、製造抗體的必需營養素。</string>
    <string name="textB6">參與多種蛋白質和氨基酸的代謝功能，維持神經系統及大腦的正常功能，並促進紅血球形成。胃中鹽酸的製造及脂肪與蛋白質的吸收均需要維他命B6。</string>
    <string name="textB12">是所有維生素分子中最為複雜的，是一種抗惡性貧血因子。並幫助細胞形成，有助抗貧血，並能促進人體正常生長與發育。蛋白質合成、碳水化合物及脂肪的代謝均需要維他命B12。</string>
    <string name="textC">維他命C為水溶性維生素，在人體可加強維他命E之功能。極易在植物組織中被合成，但人類身體無法合成，必須額外藉助食物中取得。維生素C極易在小腸、皮下組織、腹腔內被吸收，吸收後分佈至全身。</string>
    <string name="textD">最容易產生過量或安全顧慮的維他命，因為它負責從腸道吸收鈣質，長期且大量的使用會導致軟組織的鈣化。維他命D是溶於脂肪不溶於水的維他命，適當分量的維他命D有助鈣和磷的吸收、促進牙齒和骨骼的正常生長。</string>
    <string name="textE">維他命E是一抗氧化劑，能夠保護多重不飽和脂肪酸、脂肪油溶性物質的氧化。維他命E也是一種預防癌症及心臟血管毛病的抗氧化劑，對於改善血液循環、修護組織、月經來前不適症狀均有幫助。</string>
    <string name="textK">維他命K與骨骼形成具有密切關係，故此吸取充足維他命K有效預防骨質疏鬆症。維他命K並能將葡萄糖轉化為肝糖並貯存在肝臟，大部分食物都只含有少量維他命K。</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string-array name="spinner_of_running_place">
        <item>泊油路</item>
        <item>草皮</item>
        <item>紅磚</item>
    </string-array>
    <string name="empty_of_edit_text">輸入格不能空</string>
    <string name="value_maximum_and_minimum_of_running_distance">距離不能小於100米和大於5000米</string>
</resources>
